淨係死咗兩個人就復活全部人

Iron Man

好行唔送喇巴打

睇咗

覺得唔復活先有得繼續拍落去